邊個道歉邊個就係鬼

講得好！

推

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門